外父依幾日係魔警面前舉一個牌"阿sir, 你可唔可以答我6月以來你地有無犯法" 佢話多數都逃避

岩岩上外父度
佢比左個牌我睇話依2個星期都係防暴面前唔出聲舉住
睇住佢地心中有鬼個樣係度逃避眼神接觸

只有2個鬧佢...你唔問下班曱由
外父2次都好平和答佢, 佢地犯法你地會拉
如果你地犯呢...我唔評論你地有無犯, 你地專業d
你答我呀
最後都唔出聲行開

上年紀或者小朋友真係可以試下

紫青爸！記得叫佢保持安全距離！

中年人先好試

真

銀髮族好波

我以為要去到銀髮先得

小朋友咁舉 即毆

有用

要有白髮或留須既先好試....

算9數啦
唔撚聽嫁啦 叫過好多次

後生嘅應該牌都未舉就俾人撳低話企圖用紙皮襲警

咁唔通唔叫咩

我外父做唔到銀髮族
未銀色就無曬做光頭族

可以一試

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

小朋友死硬

佢個女同新挽已經屌過
而且好多勇武巴成日叫佢地行開
佢地都唔聽
家下只係肯電話裝gps算

你唔夠銀髮千祈唔好試
實俾人壓響地下狂毆

我覺得有咁上下年齡既可以一試

唔係要感化佢
係要令佢地自己內心矛盾

係...
最好阿伯同c9

我得快60，不過樣子比較年輕，似40多。

唔知咁有無效果

Push

有咩方法可以宣揚出去

推

老豆老母係黃究竟係一種咩體驗

我聽聞有 老豆家姐好黃
係屋企食飯唔講,但見過老豆家姐遊行
真係扮唔出聲
而佢老豆就係屋企貼曬有個毛筆字"良心"

有記者影到就好啦

個post上咗熱門 應該有d銀髮族會睇到

人多先好試

要真係好撚小
身高唔過1米

我見到光頭叔叔舉住塊牌
我會叫佢紫青公公

陣間拉咗外父，你又會畀人鬧

勁

最好多d年長既自己手寫對住佢地
真係幾震撼

佢地成日麻醉自己係正義
但做唔小犯法行為

銀髮專用技能

咪玩啦，小朋友呼吸都會俾拉架，小三或以上就拉得架啦

Swag

Btw唔好意思
題外話
你係咪妻管嚴個個紫青巴

d阿伯以為自己後生
比佢地受下新屋嶺就岩

可能到時中途轉機

通常警察反對示威者嘅論點淨係apply落年青人，但係對著中年人就即刻收皮

yes

最好有埋傳媒係到驚佢地癲起上嚟乜人都打

都好過屋企有個廢老呀
你話我不孝黑心都好，有時真係想佢地去感受下

咁慘

但係外父同老婆都勇過你

我覺得唔敢打

因為一打 佢就真係犯法
佢真係矛盾

後生咁做，黑警會話你眼神唔友善，打9你

屌....
佢地2條老野比人拉
同我2個重細比人拉分別好大

如果你確定自己無犯罪既，你搵搬起地下既石頭掟落個婦人度啦。

理解唔到你講咩

真 我地舉打撚到仆街

班黑警成日9拉D小朋友後生仔
濕鳩建制派又吹到係泛民煽動學生上前線
完全唔敢提其實咩年齡嘅人都有出嚟
只不過係每次上街風險愈嚟愈大先少見有咁上下年紀嘅人
營造出係得後生仔會出嚟嘅假象

不過睇返過去幾次D新聞都開始9拉中老年人

咦，Aunt 同我都係過50既年青人

不嬲都真係犯法緊
黑警有驚過咩

攞埋鏡照佢地個柒樣

禮拜日好似捉左好多叔叔

要問下我個女，我同我老婆係深黃

有遊行集會通常我同老婆出，驚佢危險

你外父都勇過你
檢討下

其實佢地逃避緊依個問題就真

d狗醒目既咪話 你可以係投訴科投訴
跟住又loop返去有無委任證

唔緊要
光頭禿頭仲安全過白頭

好尾機

咁呀

光頭族好波

C

OK嘅

推
推
推
中老年人限定

會比狗強姦，咪玩命唔該。

咁on9少人嘅話捉撚埋你黎打

外父都man過紫青爸

諗太多 佢地驚有記者之下打撚死銀髮族咋

紫青外父加油
紫青爸睇住你外父啊 唔想個通情達理既老人家受傷害

你未舉都打爆你個頭了

換着係後生仔應該會俾狗拉入防線暴打

我覺得唔會既
好大心理壓力

呢招老一輩先有用 後生係原罪

呢條中學生製作嘅文宣動畫片竟然冇人知？！

後生扑鳩你個頭再答你唔知

銀髮族不嬲都好強

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

叔叔好波

行過都被狗叼走

p

咪食飯嘅時候不停地屌狗
長開直播又做下老人文宣咁

屌 幾廿歲捉唔住
遮打都學人爬上面坐

可能佢出咗你唔知啫

pish

你老婆有無學似屋企屌你咁出去屌狗

呢句係蘇哥講，邊句經文我唔太記得

有一班廢老批鬥一個女人，話佢婚前性行為，要用石頭擲死佢。廢老串尻蘇哥。

蘇哥就話邊個認為自己冇罪，就拎起塊石頭啦。班廢老就老羞，之後放低石頭就走咗。

我諗呢位巴打係想講，樓主老竇嘅行為同蘇哥好似。

👍

乜你咁架

連d銀髮，c9兵團做仲可以，
細佬、後生一定被打到仆街！

依塊牌要整多D

匪犬識字

可以周街寫

我地應該未舉都已經俾人打到仆街

年青人咁做可能沖出黎打柒你

push

喔 明白

原來銀髮族有上連登

Good idea 💡

唔聽勸無辦法咪睇開d囉

問PPRB喇 依家唔係答問題嘅時間

下次你外父可以寫多個牌
"你地而家鬧我
我唔還口唔會打你地
下次你地比人鬧
可唔可以比我更專業?"
等啲狗屌佢嘅時候舉

推。。。

又好似幾好

小朋友就被拉入popo堆度打啦

9upper又出現

要叫外父小心

即刻示範點樣犯法

紫青巴老婆外父都咁堅
虎父無犬子

印啲字喺tee上面企喺佢地面前得唔得
驚被控紙皮襲警

姐夫, 老婆有無妹 ?

其實唔係堅

好多銀髮成日都自己寫牌舉

正宗 who watches the watchmen

銀髮中年都未必安全，早排都照捉

有
不過有人應頭了

sad but true 後生係原罪

Push.

尋日做左轉69歲比警察打爆左個膝頭，移哂位
所以幾歳而家都照打架啦

利申：救護

其實一個中年男人舉牌問你有無犯法
佢打鳩佢都幾痴線
真係會精神分裂
一方面覺得自己正義另一方面不斷犯法

唔係化
報紙無講
咁嚴重

唔係可能啦

小心呀

試下後生仔話係警總靜坐
未坐低已經俾人拉左
話你擾亂公眾秩序

中年先好做

不如你講下，如果你老婆見到你咁講，閣下會有咩下場？
唔會係做廳長咁簡單喎

加油啦 唔好比藉口自己

廿幾歲在職人士可唔可以試？

叔叔好勇武，要小心呀

同埋拎住塊鏡對住佢地

眾籌登報，直擊靈魂的審問（如果popo有靈魂的話）

呢d叫尊重！

偽進仔邊識聖經故事

比啲掌聲外父

外父爸爸 安全至上盡量同啲罪犯保持返一定距離啊
班仆街無性㗎

老母長期打電話用黃絲思想攻陷佢啲藍絲朋友
無道理無邏輯 淨係大聲同重覆

阿媽長期開live聽網台屌警察 日日send新聞出嚟
6月後主動轉睇now 話睇tvb影響心情
老豆淺黃都畀阿媽搞到變深黃出去屌popo 有時反而擔心佢兩個行太前

贊成

我地試實比人捉入新屋嶺暴打

推到所有銀髮族睇到
一人一個牌!!

why not?my heart is so young.

好爸爸好媽媽

希望佢地睇到

uncle

嘩，勇士

佢哋覺得對付暴徒犯吓法又點

小朋友不了 popo 會拉 唔好叫佢地送死啦

咁半光頭點算，我屋企有件喎！唉呀，佢都有上連登，比佢睇到。

呢啲要呀叔做先得

銀髮真心型

會照打

中老年人真係有這能耐.

年紀到40既應該可以試下

警察=法律

True

If “good cops” aren’t arresting bad cops, how are they still “good cops”?

they don't take no question.

問下 er sir

比我更激動屌popo 返工會激烈洗深藍腦
睇live勁擔心係咁勸後生仔（電視）快啲走啦 有狗啦

阿爸阿媽已經係長者，好黃下
老豆見到手足撬閘撬唔到時好激動，話咁咁咁撬先得架嘛
仲叫我上網share 點撬閘

阿媽見到人撚國旗好開心笑到停唔到
（新城市廣場嗰次，商場撚完再掉落河）

試咩?
試棍定試毒?

撚得好

依家明點解你老婆咁撚勇
btw 紫青爸你真係好廢

外父好耶高EQ

智者，但要有心裡準備玩命

個樣生得老同真係中年嘅手足先好試

生得細個，真係細個同細份嘅打硬你

要提紫青公公小心d
d狗痴撚線架嘛

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

一係跑 一係打 唔好有口舌之爭呀

多謝你既解釋#clap

外父咁大年紀就唔會拉。得個鬧字
但如果舉牌嘅係個後生，頸都壓撚斷你